滯留武漢班香港人真係有必要接佢地返香港？

滯留武漢班香港人真係有必要接佢地返香港？

政治層面上一定要支持

爆撚左成個月都唔一早走
依家又要人接
話知佢真係香港人又好 新移民又好
抵撚死啦

自己去得就要負責任

接係人情，唔接係道理

接佢地返嚟，邊個做義士？

接咗就係港獨

呢個時候返嚟，將最新鮮，最正宗嘅武漢肺炎病毒當手信帶俾醫護，我諗之前無罷工嗰班藍絲，都會即刻填leave application form攞大假

接同唔接 壓力都係垃圾政府上
緊係唔接啦

No la

內心唔想接 把口都要話接
因為政府一定唔會接

有冇睇Saving Private Ryan？？
就算係一個死剩種，都要死成隊兵去救佢返黎啦

依幾個月仲去得大陸既九撚成都係唔搞事黨同政府唔會搞我，黨同政府好好，大陸好先進好繁榮帶領人類進步，係你地班撚樣搞事果類人黎

而家黨要佢地留低唔係應該要聽話咩，就算要去火神山受火神炮療法都應該要接受嘛

做乜有事就香港人，喊曬驚扮曬可憐咁要返黎左惹右惹

咪撚接
仆街落返嚟害人
咁愛國留喺上面啦

突然諗起呢句

咁多個月係唔走 仲怨得邊個 政府得呢次做岩

個人情感上唔想，因為肯定大部份都係藍絲

客觀上要接，始終佢地拎住香港居民身份證，有納稅，係應該要接

為左10個香港人用700萬香港人性命做賭注？

接有線記者算啦

下
同一個国家黎架嘛
還說得上撤僑麼

哩個咪正正係打死都要支持接返嚟嘅原因，上面班撚樣

笑撚死
好彩你唔係搞政治
咁on9都有

個原因一定要用上“撤僑”呢個字眼

算吧了，武漢已封城。
安心留係嗰度，國家會照顧你哋喇。

一個中國嘛on9
封城俾你港人走得
廣東廣西咪個撚個話要走